［迷途小羔羊］Jupas排位問題

中 4
英3
數4
通4
地理5
Econ 5

A1: Poly JS3131 Business
A2: City JS1005 Business
A3: BU JS2130 Econ

淨係想讀商科，想知甘樣排穩唔穩，好驚入唔到大學。 有冇巴打絲打指點津

唔穩 甘你retake啦

甘你老母
寫啱字先讀大學啦

指點迷津，驚到字都打漏

甘你不如BU Econ 排A1 穩哂

我真心問，三個用網上都excel睇都踩唔到median

會再努力下

意思係咪BU Econ穩入架啦......